大家估到依樣係咩野的話，我戒打丁一年

我到時會開估

見到個學字
英文似係university

反枱logo

唔係

咁即係幾時？

第三頁啦

你個口同入面啲牙

浸會大學入學資訊日宣傳小冊子

屌考乜撚野古